[PS4]有冇ching一齊玩下fall guys

求carry

就算組隊都只有一個人可以贏
暫時無咩意思

但係團體賽係咪會分埋做同一隊

我都想比人carry 輸到心累

Pc版
有沒谷

ps4呀師兄

留tg?

TG: owo39 (PS4)

想一齊玩嘅師兄留個tg呀 我開個group (ps4呀)

支持開group

tg:revohkr

tg:kkkson

Tg:

PS4 有無得一機雙打?

無

已開gp 有性趣一齊玩下嘅pm我入gp呀

仲有冇得join？ 想星期六日四排刷五連冠

有呀有呀 tg我呀

push

Tg咗你喇

pushhh

team game 得一個人又 carry 唔到
淘汰 game 一個人又唔關事

推